香港仔人可唔可爭氣呀

香港仔係少野食 放工一經過元氣大把港豬排隊等食
大把後生學生妹排隊食
吉野家都係 爆場咁濟

海怡嗰間都係

我都冇食吉野家元氣好耐 南區人好心你地爭下氣

岩岩路過太古康怡，一樣排隊排到傻

南區人表示冇食好耐

後生既你地對唔對得住啲義士

港豬把口講唔食 身體卻很誠實

推到南區人睇到

推

我都冇食吉野家元氣好耐了

南區好多港豬都未醒

連後生既 學生都係咁

冇食好耐

推到多啲南區人呀

今晚香港仔有冇開花

有 八點 水池到

成就get
已放tg